{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65902&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더 테라스"
    },
    "text": "ご予約のお客様は、ホテルに到着するとフロントに連絡して客室を割り当てられます。 客室には火気類の持ち込みが禁止されており、非対面での非接触を原則としています。 アーリーチェックインまたはレイトチェックインを希望する場合は、スイートルーム毎時間5000ウォン、デラックスルーム毎時間10000ウォンの追加料金が発生します。 スイートルーム客室にはテラス露天風呂が付加サービスとして提供され、追加料金を支払う必要があります。 プールビラを利用するにはプールは6時から利用可能で、BBQの使用有無などを知らせるためにホテルに連絡しなければなりません。 プールビラの退室時間は翌日午前10時です。 スイートルーム露天風呂は2月から追加利用料がかかることが決定しました。 客室内の風船とテーピング落書きは禁止されており、すべての客室は2名基準で入室できます。 家族以外の3人の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者は保護者同伴の場合のみご利用いただけます。 ペットは絶対に同伴できませんし、払い戻しもできません。 フロントおよびその他の施設は客室と同じ駐車場を利用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様がホテルに到着したら、どうすればいいですか？",
            "answer": "お客様がホテルに到着したら、フロントに連絡して客室を割り当ててもらいます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室には火気類の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインまたはレイトチェックインを希望する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインまたはレイトチェックインを希望する場合、スイートルームは毎時間5000ウォン、デラックスルームは毎時間10000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム客室にはどのようなサービスが付加されていますか？",
            "answer": "スイートルーム客室にはテラス露天風呂が付加サービスとして提供されており、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "プールビラを利用するには、プールの利用時間やBBQの使用有無などを知らせるためにホテルに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールビラの退室時間は翌日の午前10時です。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム露天風呂の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "スイートルーム露天風呂の利用には、2月から追加利用料がかかることが決定しました。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では風船やテーピング落書きが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準で入室することができます。"
        },
        {
            "question": "3人の男女が同じ部屋で宿泊することはできますか？",
            "answer": "家族以外の3人の男女が同じ部屋で宿泊することは不可能です。未成年者は保護者同伴の場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは絶対に同伴できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はどの駐車場を利用しますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設は客室と同じ駐車場を利用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 549
    }
}